如果BNO移民資格可以俾人，你會唔會俾？

利申：有BNO，但我唔想走

正評：留俾有需要既人
負評：自己同家人走先

任何英國bno題目，拉

你都傻嘅
梗係唔俾

好撚心未開埋啲咁on9 既post la